如果你有裏面其中一種心態持續一年, 我勸你離開股市

因為你先天心理狀態唔適宜玩股票, 勉強玩都係再輸

1. 睇到有人推介幾隻英文字母, 完全冇興趣研究間公司, 就買
2. 輸幾個%就嚇到發曬癲鬧人
3. 沉迷連登口水戰勝負, 覺得重要過炒股票成績, 危險特徵係講大話, 冇買話又買喺度認叻
4. 將輸贏量化為幾多個月糧, 比金錢控制, 而唔係追求改善技術
5. 覺得投資一定要 well planned, 有咗睇法就唔可以改變, 有改變就係反口覆舌 (另一種覺得辯論比賽重要過炒股票成績)

Nvda入番未

股票呢家野 有free money先好玩

講廢話 !block !

屌你老母貼倉咪唔屌你囉吉狗

呢個po我直插超過50%財經台連登仔心臟

大佬點睇後市

well said

好耐之前好似貼過

話緊你自己

反手咪反手
你柒在出po要威水啫

全部都冇中

抹屎兒d fd

吉田sir個倉點樣

講得好中

恭喜恭喜

贏嗰輪咪貼囉

反手鳩up就話我冇入唔計，最緊要成績

講埋啲老母係女人嘅廢話

4. 將輸贏量化為幾多個月糧, 比金錢控制, 而唔係追求改善技術

駁唔到
利申: 買乜輸乜

吉狗根本想紅左之後 可以用連登搵食

吉狗係咁

炒股只服P巴 面仔

傻閪吉狗幾時食元氣

之前隻GH如果有hold到而家就好
嗰陣時$8x 入㗎

唔緊要喇
檢討過去繼續作戰

嗰陣時仲話竟然咁啱買咗隻原來你都睇好嘅股票

樓主講緊自己

哈哈, 我記得

Strong

吉蛇投資風格係價值投資定技術派？

吉狗 = 屈機男

句句廢話
根本係廢柴
無料扮上菜

係既吉巴

未來價值

唔好將我同佢比
呢條友心術不正, 係咁挑釁窮人, 自己買唔掂股票又串人高J抵死
我睇佢唔順眼順手block咗佢

輸咗幾錢喇？

吉蛇好波！

35-40萬啦，唔想計了

冇本就離開股市唔該

吉sir用自身經驗告誡世人
唔反了

但點解會短期出入未來唔係應該長期持有

又係你條傻西扮專家 好心收皮啦 以為自己係邊個

好彩一樣都唔中
但代表贏錢？

Good question
因為我買得大 and 我覺得大選風險好大, 所以暫時撤退
但係 3080 賣到完全爆廠
衡量過 miss nvda 風險 vs 大選風險
唯有即刻買返, 就算硬食大選風險都要

Agger

點解藍絲上連登都咁有自信又咁多連登仔睇

垃圾

不要大庭廣眾拆人招牌啦
好傷人自尊㗎

任你up

兩個反咗面

連登仔貪心又弱智

投資plan唔係要轉咩
唔通航空石油食晒屎仲要死撐咩

巴廢老都玩科技股IPO啦

巴打可唔可以分享少少策略點去做到+52.7%?
專買幾隻？
新手真心想請教

nvda target1000
每升100吹一次雞

哈我持續到長啲時間先分享la
而家納指仲喺高位 買股有錢賺係好平常

加多條
入嗰時唔知點解要入，沽嗰時唔知點解要沽

高位買入潛力股，但因為市況波動+/- 5%上落，你會減持，空倉定溝

啤巴開post

睇下你買幾大
near allin 梗係要走
通常唔係買咁大嘅可以觀察

我都想睇

依家都唔係正常嘅經濟周期 賺咁多唔奇

即是技術分析睇圖表你唔會點理？

走勢圖一定會睇, 但係唔會理 rsi, etc

大貓1年低位coming tonight

5. 如果一開始諗清楚就唔會出現

講得幾啱，不過人可以改善，唔使離開

拉

yeah, 贏錢係靠技術，同心理質素，磨練好技術同心理質素，自然會贏錢

無呢兩樣嘢，多多錢都唔夠輸

既然唔係100%睇中 咁點解唔可以減50%倉去迴避風險 而係走晒

我唔鍾意咁
尤其是美股成交咁大, 就算我千幾萬貨出入都好快趣
港股就唔得

優質債券打底，收返黎既息再玩股/匯/商品倍大收益，賺得多黎又安心

吉 sir 會唔會開post 講下投資操作策略，點揀股，點定買入位，同賣出位？

利申：樣樣半桶水。試過學人玩突破股先買，止蝕唔止賺，用8% / 前底做止蝕位，升高就推高止蝕位，結果多數都係俾人震走止蝕離場。今年 ytd 仲有賺，不過多數都唔係用呢個策略賺

吉狗！ 屌你老母收皮啦！

屈蛇叫佢貼倉篤撚中吉狗死穴

走勢圖你知大戶都知，咁咪易比佢哋睇住嚟震倉食糊

其實所有資訊都係你知大戶都知......

個個都咁勁，咁我點搵錢先

你又有道理
個個都係美斯, 我仲使落場踢?

咦你條神棍甩到p啦？

你肯定李嘉誠收到嘅內幕資料你都係同一時間會知道?

唉, 其實你中文成績係點?

你知大戶都知 <> 大戶知你都知 <> 大戶同你都知
咁簡單嘅嘢都要解釋好撚煩

ching 一言驚醒我, 諗通咗啲嘢

所以我個人而言炒上炒落難跑贏大市了解基本面sh先係皇道

坊間投資技巧

好似有日出post話入咗 之後怒跌

6. 重視Patreon訂閱人數，多於Portfolio performance

4, 5可以點解決？
得失心太重

我只想贏錢
俾個no.
你講我買

望住長遠目標行 (財務自由)
而唔係望住每一步嘅得失

過街老鼠一隻

all in咗aapl,冇放過，打算長擺3-5-7年，咁嘅心態得唔得？我真心問

咁樣諗法同十幾年前啲人一注獨贏匯豐差唔多
諗住擺埋唔理佢會自動升
唔係話結果一定一樣
只係做法危險

3.係講緊你自己咁既

諗通左啲咩？幾時請飲茶先

長擺唔等於唔理
長擺只要基本面唔變都唔會點理

諗通左, 上財經台分享買賣技巧嘥我時間
比班仇富撚葡萄撚搞壞心情
去第二d台開po玩下笑下好過
股票留番畀自己同friend食

佳哥: 大劉肯去澳門我咪去台灣囉

除左1.其他全部都冇